占士米拿職業生涯真係幾完美

成名早
去左新興豪門曼城拎聯賽冠軍
俾美斯話過難搞
過左去百廢待興既利物浦
拎歐冠 今年仲要破埋宿命
隊友十個十個都讚 公眾形象正面

今年列斯升班
如果米拿去埋仲幫到手
就真係完美了

列斯+曼城+利物浦
佢算係反曼第一人

如果佢返去leeds 幫手
咁就真係perfect

仲有，睇個款佢似會考教練牌
佢平時操練咁professional
我諗佢第時教波都應該唔會太差

當我地波台班反獌死嘅？

咁老跑步成都個簡迪咁

米拿真係一個傍樣來

佢要離隊？

真係由列斯果陣開始睇佢

細個唔識分析果季leeds衰乜鳩
有Alan Smith，Viduka，Milner，Pannaat呢個牌面點解都可以降到班

鏝迷憎到佢爆

巴打就40歲

衰kewell走左

冇呀

轉行打MMA都仲得

利

條賤種25我城

三十幾歲人體能仲係隊內最top 生活極度檢點
想睇佢踢到40歲

係維拉都勁

仲記得佢一出道果時幾sharp，又識入波

佢依家黎港超做唔做到第一人

真係cls

本身話列斯升班想返去
但季中利記同佢續左約

本身好似踢前鋒
跟住右翼成名
踢踢下變防中右閘

唔撚係掛 對手咁幼

滴酒不沾，贏完歐聯都係飲利賓納慶祝

維拉嗰陣
佢幫楊格挽鞋都未夠班

係利記lm rm cm cam cdm lb rb都踢過
好鬼正

內部問題同破產

睇左佢好耐 有一屈 23歲以下比賽
成隊英格蘭u23 真係踢佢一個

不過唔知點解fifa 能力值佢咁低 痴撚線

Milner個陣得16歲

推

佢果屆17-18歲，踢足七成賽事

佢之前好似話過，屋企禁紅色波衫
點知最後係利，咁又ok

當年俾人感覺係神童

佢好似連罰球都識射

當年朗尼啱啱破左英超最年輕入球紀錄，轉個頭就比占士米拿破左

到時啲體能勁過班波

生涯污點係踢我紐

萬金油 差龍門未打過

真•全能球員

真心respect
米拿落場真係好搏命

罰球同12碼都得

推民族自強 香港獨立

都夠一拳打撚死你個淨係識嘆冷氣既毒撚啦

踢咗成7,8年英超正選仲可以拎倒最佳年青球員先好笑

依類球員真係球隊無名英雄
踢乜野位都交到功課
一落場就跑上跑落出盡奶力
私生活檢點有紀錄長期保持到狀態

高普講過米拿係全隊體能最勁

我記得以前打winning，佢成長率係好高
十幾歲有美c, c7,佢，中堅賓
多年後佢地都高成就，係中堅賓7左少少

睇錯堅尼米拿
冇錯答案就係堅尼米拿

what game?

上面啲油頭毒撚好意思話人哋幼屌你老母手指公都可以隊爆你屎眼啦戇鳩仔

我中堅賓升到爆晒能力值超勁喎又高大

係幾勵志
可惜當年紐記on 99 放走佢
之後就降埋班

係曼城嘅時候後備都無，去到利記就變球皇？

Pes mobile

少數有好感既英撚

真正通天老倌

罰球都識射

十二碼又穩陣

由細聽到大

曼城走寶

高普接班人

係 果種長期既敬業精神係英超真係少見

佢生涯仲長過肥朗

大舊唔一定勁
大舊出手慢到

佢當年曼城好似俾個球隊1st choice sub既角色俾佢
之後佢覺得自己值得打正選而去左利記

後備都冇？
曼城想續佢架喎

波牛黎 可能教體能

同Kuyt 一樣咩位都踢得

呢枝靚好多咪再用黃黑旗好樣衰

古治係前場萬金
佢係中後場

你係咪真係有睇架on9仔人講你又講
佢係鏝就算最後一季都成30場正選

佢係全場
正前同翼都打過

我覺得佢仲有能力踢利唔使走住

Kuyt 汁雞勁到仆街

What the fuck James Milner?

英式波牛 教般尼？

同埋踢波都食腦

古治後期喺國家隊都踢過翼衛

過左利記贏到歐聯真係功德完滿

跟比爾沙學下野先

當年玩CM3必買，一開新save第一個買一定係佢

勤力方面都似
古治又係好搏命 好睇d波

我都係
真係迷左佢好多年
由佢入第一個英超入球迷到依家

佢季前啲體能測試好似係全隊最好

想睇佢同古治鬥chur

佢教就慘
日日最早到球場

再加埋佢想打中場中
曼城只係比佢打邊路 同張伯倫一鳩樣

話說利物浦每季pre-season第一課就係跑步比賽
點比賽？
成隊一齊跑 鬥堅持
跑到最後唔放棄果個就贏

舉辦過3次 James Milner 連續贏咗3季

個陣中場係耶耶 施華 每季佢都有得出4-50幾場 屌返鏝無中場中比佢踢然後係利踢閘

咁衰乜

氣袋
長跑選手

踢列斯出身

知道球會歷史重要性

幫曼城拎冠軍 同幫利記拎冠軍 個無形資產價值差太遠

衰財困

初出道好似係技術型

好似係加強版伊巴

2015 年去晏非路睇過live
米叔真係超堅
係咁提當時柒吓柒吓嘅盧卡斯利華點補位
平時喺電視睇真係睇唔到

睇過YouTube d 片
佢出嚟拉根係會喝d 細嘅認真d
所以高普係好少出聲

夠哂掙紮

有撚用咩 打親中場次次打正選比人反擊一定追唔返

咪撚玩啦........
你太睇少佢定睇得起港超？